一人一個NCP 全寫

neo fucking china pneumonia
nachina china pig pneumonia

new China pig

Nazi China Pig

Ng Chung pong

WHFY (Wuhan Feiyan)

Nigga cunt pussy

NO China Pig

Nigga Communist Party

屌你

No China thanks ;P

New China Pneumonia

No Chinese people

係都
NO Chinese Please 啦😂

Nigga cum pussy

屌你
即刻想開睇鬼婆av睇

Nikko China Pokka
你個 支那 仆街

Nigger-Chi-Na Plague

No Chinese Pig

non - China person

Noble China People

NO CHINZ PPL